(5400字香港問題真相 直達中南海)

逆襲! 上集
(5400字香港問題真相 直達中南海)

2020年5月27日的香港，香港立法會門外又被無數香港青年和學生包圍，他們用血肉之軀，重演著去年2019年6月12日的故事。

港人為了阻止立法會用不公平的票數通過“國歌法”，香港自從回歸後，大街小巷酒樓食肆逢開會就放國歌，不獲年輕人的接受，籍此避開因不唱國歌獲罪的機會。

1 千古罪人林鄭月娥

回望2019年6月12日這一天的清晨，香港市民為了阻止林鄭占多數的立法會，不顧香港百萬人反對，違背人民核心利益，試圖通過“逃犯修訂條例”投票，香港青年人在網上相約，包圍了立法會爆發了血案。

英勇的香港年輕人，為了維護老一輩子革命家對全球許下的莊嚴承諾。維護祖國對一國兩制的誠信，維護習主席治港形象不走樣，維護自身生存空間五十年不變。

這天表現非常英勇，用雨傘對盾牌，在胡椒水、高壓水槍、催淚彈彈、甚至槍口面前，毫無退縮，用72人受傷代價，讓倒行逆施的立法會無法形成投票，最終讓林鄭三個月後被動撤回。

這一天，全世界目光都在關注和聲援香港，林鄭犯罪集團竟然認定香港年青人的正義抗爭是“暴動”，誣陷手無寸鐵的孩子們是“暴徒”。黑白顛倒，拉開了至今不息的司法抗爭帷幕，全球一線媒體幾乎都在香港架設直播。

人民擔心引渡條例如果給予得逞，一切與香港有關的自由金融、商業體系和百年沉澱，就會蒸發殆盡。港人堅決不能苟同健康司法向腐敗司法引渡的荒謬。

在此之前的2019年3月31日和4月28日、6月9日分別有一萬二千人和十三萬人，一百零三萬上街遊行，反對惡意修例，短短十幾天內，反對呼聲十倍巨增，要求條例暫緩！

2 人民法院的廬山真面目

香港司法指數排名領先世界第16，大陸排名倒數第82位。凡華人都知道、大陸的司法體系病入膏肓由來已久，已經超越習主席警示的刮骨療毒程度。

習主席在2019年全國兩會前，擲地有聲的向世界宣告：“司法機關必須刀刃向內，勇於刮骨療毒”！足可見祖國司法腐敗是多麼觸目驚心，整個時段司法根本沒有療毒，還急於修訂“逃犯引渡條例”，故意讓習主席 “擲地無聲”！

在枉法裁判鋪天蓋地的人民法院，司法買賣價格精確到按斤論兩，早就淪為大陸社會公害。所以林鄭不得人心創舉，當然受到全球反對。

3 無視民意 公義的較量

人民要求暫緩，林鄭偏要強讀通過。人民圍城阻止犯罪，林鄭卻縱容開槍投彈。當人民要求撤回時，林鄭就玩起“壽終正寢”文字，人民要求獨立調查，林鄭就策劃喬裝製造打砸，焚燒國旗塗鴉國徽栽贓嫁禍。

世界上康莊大道千萬條，偏偏選擇與人民干到底的死路！社會蕩滌之久，人民百萬上街，沒有絲毫反省念頭。選擇與全港優秀年輕人干到底，林鄭集團一個都逃難生天！

這是一場沒有背景、沒有領袖、沒有政黨主導。無數次的自發，最高200萬人上街，以不同方式參與的運動。不僅是前線示威者的訴求，也是身後家長、師資、法律界、學術界、宗教界、商界、醫療界藝術界、新聞界、社工界、前政府高層、政府公務員隊伍、外國財團，外國政要，以至許多社會知名人士的共同聲音。

人民圍繞合乎情理的五大訴求，而且完全在政府許可權之內。和“港獨”，“外國煽動”，“顛覆國家”，“爭奪控制權”等莫須有完全無關。
聰明的過去港英政府，從不接受這種愚蠢、喪權、兼自殘的條例！明智的歷史積蓄，創造香港國際地位遙遙領先、成為祖國改革開放最前沿，招商引資第一站，世界舍我其誰！

4 全球反送中，吹響集結號！

這裡發生的真相完全被封鎖，人民欲哭無淚，中央政法委，人民日報，央視，連環球時報均作出不實報導。誤導著國家決策者，香港問題的真相，就在這裡定格！

為了讓世界瞭解，香港泛民募集670萬資金，在20國高峰會議期間，向世界最有影響力的報刊刊登“反送中”廣告，口誅筆伐，以此求助國際社會。

在香港本土，人民分別到19國領事館遞送請願信，祈求伸張道義。將香港金融核心區愛丁堡廣場成為集會熱點，重複著人民心聲！
世界民權組織也紛紛公開反對和譴責惡法產生，香港是加入世界人權公約的，香港體制內的社團組織，也紛紛高調反水與林鄭政府割席。

大多數學校相續解囊，在本港主要報章全版連署“反送中”觀點，包括林鄭集團在內的所有高官母校，口誅筆伐、白紙黑字，“母校以你們為恥”！

宗教領袖們紛紛譴責林鄭，受傷學生和家長對警察暴力投訴無門，民間機構精准測出林鄭民意創下歷史最低。知名藝人包括前全國人大代表汪明荃也公開發聲，這就是朗朗乾坤！

美國總統特朗普、英國外相均公開譴責香港政府。瑞典宣佈拒絕移交已經抓到的中國紅色通緝犯，把他們放回去。臺灣蔡英文總統聲援反送中、成為香港人民的真善美偶像。

無數國際文人墨客撰寫檄文，以前無動於衷的香港市民紛紛填表當選民，發誓血債票償。這都是民間自發的行為，沒有一個環節是外國勢力在煽動。

可是，香港中聯辦還在違反基本法第二十二條、插手香港事務，賊喊捉賊胡扯美國CIA滲透。還在盲撐林鄭禍港，封殺鋪天蓋地的連濃牆，以此最拙笨謊言當作插手香港事務通行證。

一時，保衛香港自由的洪流席捲全球！

5 欲蓋彌彰與民為敵、五大訴求應運而生。

2019年6月16日下午，港人自發，各行各業不論階層蜂擁而出。200萬人上街遊行，水泄不通的震撼場面把世界各國首腦驚動，香港立體的一課，讓臺灣藍綠兩陣營一目了然！“一國兩制”就此破產。

此時的民意調查，董建華先生結論是76%反對林鄭政府修例，民間調查僅有18%滿意政府。在這種正義洪流中，外交部、港澳辦、中聯辦卻選擇助紂為虐支持了荒謬。

在萬馬奔騰的主流民意發出的五大訴求，是徹底解決社會矛盾的金鑰匙；1撤回惡法，2獨立調查警察開槍真相，3平反“暴動”定性，4釋放無辜學生，5林鄭下臺！（林鄭下臺、後期改成實行雙普選）

這就是被無辜“嚴刑拷打”的人民最起碼要求，卻成為香港灰姑娘烽火戲諸侯大戲。這也是35萬回歸後出生的青年人聲音，香港的熱血青年經過本次浴火，成為民族危難之頂樑柱！
(轉下集)

逆襲 下集
6 香港年輕人是反送中有生力量！

朗朗乾坤自有公理在，不論主流民意在劣政下如何被歪曲，還是公權怎樣強詞奪理，大浪褪去露崢嶸。時光能驗證人間妖魔。

當103萬港人上街集會，仍然無法阻止林鄭犯罪團夥惡法終止。香港優秀青年“傑仔”在全民包圍立法會當天，用生命寫出篇章，在金鐘現場壯烈跳樓殉身，成為反送中第一英雄。

英雄陰魂未散，6月16日200萬人上街抗爭場面，仍然無法喚醒林鄭“撤回”泯滅的人性。香港教育大學21歲女學生，在上水24樓梯間留下壯烈遺書後一躍而下，成為第二個用生命保衛一國兩制的烈士！

六月三十日，在臉書上給“反送中”留言，29歲幼稚園鄔老師在中環跳橋殉身，成為林鄭拒“撤回惡法”第三個以死抗爭的女英雄！至今，已經數不清的愛國愛港青年，與林鄭的送中糾纏，被暗殺成為孤魂野鬼。

仇恨的種子已經在下一代深深種下，面對著毫無人性的暴警銅牆鐵壁，香港年輕人惟有用地氣咒語“黑警死全家”。

7 倒行逆施、詐騙主席。

從此以後，香港就沒有安寧過，青年人為了爭取自己生存的生態環境，只能不停的出來遊行。林鄭犯罪集團就利用和平遊行過後機會，組織警察、黑幫喬裝，渾水摸魚出來破壞。上可欺騙習主席，下可嫁禍年輕人，香港正式淪陷！

為了成功詐騙國內人民，喬裝“暴徒” 混進和平遊行隊伍，專業嫻熟肆無忌憚的扔磚頭，投汽油彈。往中聯辦的國徽上投墨水蛋，扯下五星紅旗，賊喊捉賊，成為林鄭執政重頭戲。讓海外看見真相不禁唏噓。

演繹的“無間道”大戲已路人皆知。自彈自唱“捉放曹”更家喻戶曉。荒謬的拙劣治港，拷貝新疆式維穩被國際舞臺一覽無遺。香港一切的硬暴力都是林鄭、孫力軍親自部署親自指揮！

當習主席金口玉言的希望“止暴制亂，恢復秩序”，林鄭犯罪集團沒有絲毫改弦易轍。繼續自導自演，給日理萬機的習主席添巨大的麻煩。

在此期間，發生了駭人聽聞的元朗車站黑幫恐襲事件，目的是威嚇泛民。據路透社調查是“中聯辦”一手導演。8月31日太子地鐵站警察集體殺人滅跡嫌疑，被人民要求公開監控錄像，始終不肯完整交出。

至今抓捕近萬名愛國愛港市民和學生。濫打、強姦、浮屍、被跳樓比比皆是，東方之珠成為人間煉獄。暴戾夾帶著千家萬戶善良人家的兒女，被荒謬定為“暴徒”，釀成美國等民主國家的制裁大棒高高舉起。

全球紛紛下調香港百年積澱下來的信用資本，亞洲最佳警隊成為暴力根源，被40%以上香港市民評了0分，淪為千夫所指。香港人民聲淚俱下，痛心疾首、無路可逃，悉數逃入美國陣營。

在全球視野面前，林鄭用沒有佩戴編號的警隊大開殺戒，在香港大街小巷殺戮平民的鏡頭成為鐵證，林鄭犯罪集團讓警察成為“路西法效應”下的國家機器，把香港十八區攪到奄奄一息。到11月15日進攻罷課的香港八所大學，觸目驚心的暴力鏡頭登上紐約時代廣場滾動屏幕，震驚世界。

在香港區議員大選前一星期，林鄭集團為了配合選情，詐騙習主席會贏，想扭轉她完全歸零的民意。繼續讓警、黑喬裝混進校園放火，讓暴警佯攻取勝，成為“反送中”抗爭以來登峰造極鏡頭。

祖國曾經拿著一手五十年不變好牌，卻被貪腐在國際上打成圍堵，在國內打成民族罪人。世界第三自由經濟體正式跌入第六！哀聲伴隨著前人為香港創下的無數光環，在“送中逆襲”蹂躪下，無休止的被全球資深評級機構降級。

世界權威“惠譽信貸評級機構”已兩次把香港級別從AA下調到AA-。可憐昔日世界三大金融中心之一的香港，目前僅比“無信可譽”的祖國大陸微多一級。虎毒不食子，港人未來不足27年的生存空間舉步維艱。

8 是誰在禍害香港已一目了然！

革命先輩為了讓香港回歸後、能繼續服務祖國，用“一國兩制”和“五十年不變”鐵律奠定。就怕不肖子孫，發生像今天焚琴煮鶴兼巧取豪奪故事。

四月十七日的那一天，香港中聯辦、港澳辦突然高調全球宣佈，他們均不屬“基本法”22條規定範圍的“中央各部門”。直言就是可以破壞基本法為代價，公開插手香港事務。從此，“禮崩樂壞”就成為華人表述大陸的流行詞。

這是香港“基本法”頒佈三十年來、主權回歸二十三年後，難以想像匪夷所思。在疫情全球蔓延的暗無天日，鹿死誰手充滿危機，無疑故意給中央和習主席設伏。

林鄭為了下一屆立法會議員的選舉能勝算，為了更方便掠奪和掏空香港巨額財富。損人不利己、故意攪混一池湖水，司馬昭之心盡露，把一切後果都無私推給“中央的習主席”。

事實勝過雄辯，民意下滑到9%新低的林鄭，在一片“林鄭下臺”的怒吼中，在鋪天蓋地“五大訴求缺一不可”的嘶啞聲中，又苟延殘喘一年。為了年薪518萬港幣，依然霸佔香港管治權，把香港耗到面目全非，砸成萬劫不復。

權力用在最不恰當的地方，會被人民唾棄。權力用在違背革命先輩對人民許下的承諾，刻意貶損長輩治港初心，破壞人民生存空間。不論用的是什麼“主義”，都一定會被人民無死角清算！

二十三年前，全國人民回歸倒計時的澎湃，已經成為真相永遠的痛！用不經民選推出的劣政，來管理回歸後的國際城市，全世界人民心裡都有一桿秤！

9 違背民意，在香港絕對行不通！

季羨林大師說過；“真話不全說，假話全不說”。香港中資銀行外牆封鋼板，成為世界第九大奇觀。黃色經濟圈崛起，證實了林鄭集團已經被人民孤立。

幸有李嘉誠先生從慈山寺虔誠的發出“網開一面”善意，卻被無知者包括國家機器圍攻。網絡“長安劍”利用中央政法委大名，不惜放下六部至尊，血口噴向香港平民。

八十歲的董叔對禍港真相視而不見，任由林鄭犯罪團夥蹂躪，卻有臉上中央臺領獎。老當益壯，移卻歪了白首之心！

香港區議員大選，全港四百多個投票站，當天被400多萬選民擠到水洩不通。71%投票率空前絕後，為了是向荒謬討回公道，用數學覺醒祖國，港人用真理實現“血債票償”誓言！

圍繞兩大派-建制保皇派；和泛民主黨派競選452個區議員席位的爭奪，被90%泛民主派選民生吞活剝！建制派保皇派多年治港謊言，在此真相大白。

選票讓林鄭集團掙紮到393席比59席後，才知道世界上什麼叫做“無地自容”。什麼叫做“厚顏無恥”，什麼叫做“積惡餘殃”。中央和習主席還有什麼理由支持這種民族禍根？

當林鄭全身被人民扒清光後，習主席海外形象同步下水。皇帝的新衣從此高高在太平山掛起，威望何止是倒退。

這一場區議會選舉中，“香港中央”和林鄭之流用盡洪荒之力， 開票後瞬間成為過街老鼠。一切謊言不攻自破，支持一個連自己行政團隊，能得多少票都不知的灰姑娘繼續塗炭香港，等同手把手、同流合污摧毀東方之珠。

10 玉石俱焚、明珠熄滅

血濃於水已蕩然無存，港人對大陸逢災必捐也落花流水春去也！香港民心自回歸那天萬人空巷，浮雲了《中英聯合聲明》，冷落了專程來港移交主權的英國王子。用23年就將5000年中華文明，推出海外自我踐踏。

失之厘毫謬之千里！5月21日、大陸在疫情下召開兩會。人大、政協、對排在世界前衛的法制香港，制定倒退的“港版國安法”。把百年香港砸向萬劫不復，引進全球各國政要和正義人民一片譴責。

繼2014年，也是人大版“831決議”，埋下港殤疫苗。人大沒有好好管治“一府兩院”，把一個56個民族引以為傲的東方之珠殘酷蹂躪到壽終正寢。

香港所有年輕人從出生到成人，翹首以盼回歸20年後的祖國，能兌現“全民雙普選”這一基本法憲章。能在這片曾經被祖先割地賠償，又失而復得的自由熱土生衍繁息。但是，從嬰兒到成人漫長道路上，卻無可奈何被全國人大用一紙給幻滅了。

香港的問題就是林鄭犯罪集團無視主流民意、詐騙習主席的根本問題！人大慌不擇路、窮兵黷武、黑白顛倒，不惜用“殺子食肉”的勇氣宣示“主權”，道義廉恥就此盡喪，因此、代表不了全國人民！全球有良知的中華兒女也決不會同意！

香港所有年輕人，用最大容量的愛國愛港情懷，不惜付出生命維護一國兩制。為了港人治港行之有效 ，為了五十年不變迎風而立，香港年輕人的一切反抗行動，都是愛國行動，都是盡力在挽回習主席治港形象！

悲哉香港要往哪走?
行駛在驚濤駭浪中！

季羨林基金會曾主席2020年5月27.日

香港的問題就是林鄭犯罪集團無視主流民意、詐騙習主席的根本問題！

仗義執言！